mahmud fajjad mahmoud fayad arab محمود فياض ur zm grudnia egipski sztangista złoty medalista olimpijski z londynu zawody w były jego jedynymi igrzyskami olimpijskimi zwyciężył w wadze piórkowej wynikiem kg pobił rekord świata w trójboju dwukrotnie był mistrzem świata w zdobył srebro światowego czempionatu